{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026458",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/16253/0'",
        "collectedDate": "2023-01-24",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "자연관광",
        "title": "서산시, 2023년 스탬프투어 추진, 인증지점 44개소 충남 최대"
    },
    "text": "瑞山市、2023年スタンプツアー推進、認証支店44ヶ所、忠清南道最大\n忠清南道瑞山市は年中瑞山9景をはじめとする瑞山市の随所の隠れた名所を対象に瑞山観光スタンプツアー行事を行う。市によると、スタンプツアーは主要観光地を回りながら紙やモバイルアプリで認証スタンプを獲得し、コースを完成すればプレゼントをもらえる観光プログラムだ。 モバイルスタンプツアーの記念品は3段階で構成される。 第1段階（15景認証）ははがき5種と米、第2段階（30景認証）は塩と3段傘、第3段階（40景認証）はごま油セットが支給される。 紙スタンプツアーの場合、瑞山9景を対象に▲5景認証時にはがき5種と米、▲9景認証時にはがき5種、米、塩が記念品として贈呈される。 市はスタンプツアー認証地点を忠南最大規模の44ヶ所設置·運営しており、観光地情報と共に豊富な記念品として観光客の呼応度が非常に高い。 昨年認証に参加した人は3700人余りであり、ソーシャルディスタンス制度緩和で紙スタンプツアーの場合、記念品申請が前年対比2.5倍増加した。 市はホームページの掲示、SNS広報などを通じて持続的に広報する計画だ。 瑞山市のキム·ドクジェ観光課長は「主要祝祭および行事などと連係して一層多彩な観光地を発掘し、瑞山市特産物を活用して満足度が高く実用的な記念品を発掘する」と話した。",
    "QA": [
        {
            "question": "瑞山市の観光スタンプツアーはいつ開催されますか？",
            "answer": "瑞山市の観光スタンプツアーは年中行われています。"
        },
        {
            "question": "瑞山市の観光スタンプツアーではどのようにスタンプを獲得できますか？",
            "answer": "瑞山市の観光スタンプツアーでは、主要観光地を回りながら紙やモバイルアプリで認証スタンプを獲得することができます。"
        },
        {
            "question": "瑞山市の観光スタンプツアーで獲得できる記念品はどのようなものですか？",
            "answer": "瑞山市の観光スタンプツアーで獲得できる記念品は、はがきや米、塩、3段傘、ごま油セットなどがあります。"
        },
        {
            "question": "瑞山市の観光スタンプツアーの認証地点は何ヶ所ありますか？",
            "answer": "瑞山市の観光スタンプツアーの認証地点は、忠清南道最大の44ヶ所に設置されています。"
        },
        {
            "question": "昨年、瑞山市の観光スタンプツアーに参加した人数は何人でしたか？",
            "answer": "昨年、瑞山市の観光スタンプツアーに参加した人数は3700人余りでした。"
        },
        {
            "question": "瑞山市の観光スタンプツアーの記念品申請は増えていますか？",
            "answer": "ソーシャルディスタンス制度緩和で、昨年対比で2.5倍増加しました。"
        },
        {
            "question": "瑞山市の観光スタンプツアーの広報方法は何ですか？",
            "answer": "瑞山市の観光スタンプツアーの広報方法は、ホームページの掲示やSNS広報などを通じて行われています。"
        },
        {
            "question": "瑞山市の観光スタンプツアーは他の行事とも連携していますか？",
            "answer": "はい、瑞山市の観光スタンプツアーは他の行事と連携して行われます。"
        },
        {
            "question": "瑞山市の観光スタンプツアーで発見できる観光地はどのようなものですか？",
            "answer": "瑞山市の観光スタンプツアーでは、瑞山9景をはじめとする瑞山市の随所の隠れた名所を発見することができます。"
        },
        {
            "question": "瑞山市の観光スタンプツアーの目的地はありますか？",
            "answer": "瑞山市の観光スタンプツアーの目的地は、瑞山市の主要観光地を巡ることが主な目的です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 514
    }
}